星火一事要煲大成「國際金融中心凍結異見人士資產」，實行全面攬炒

香港一直被人當作國際金融中心係因為乜野？
係因為對班國際商家黎講啲錢可以自由黎自由走呀

而家一句話洗黑錢就將異見人士資產凍結，同實施全民資產管制有乜分別？
各位手足幫手煲大去，要國際市場見到香港再唔係一個經濟自由嘅地方，要撤資呀

重開

之前個po 1001左

推

推

文宣準備

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:
-馮驊 (高等法院&選管會主席)
-潘兆初 (高等法院署理首席法官)
-彭寶琴 (高等法院)
-楊振權 (高等法院)
-周家明 (高等法院)
-區慶祥 (高等法院)
-陳慶偉 (高等法院)
-林雲浩 (高等法院)
-蘇惠德 (署理總裁判官)
-陳碧僑 (裁判官)
-杜浩成 (裁判官)
-嚴舜儀 (裁判官)

其實香港最出名就係國際洗黑錢中心...
今次高調拉人其實都話左比全世界知警犬無能查大賊
淨係做到呢 d 無謂野。

聖誕快樂

屌你老母 我要攬炒 我要清算黑警

七仟萬？

Up

係美國告匯豐得唔得？

建議上國際，尤其美帝金融網：

"HKSAR警察非常理解釋下突然扣起Pro民主運動私人財產OverHK$70Mil！！！"

推爆

肯定得！！！

國際中共洗黑錢中心

呢類空殼有左幾多十年？？

要查你唔查成千上萬支那種先？？？

On9 搞9星火
我搞9你經濟！

經濟攬炒呀！
[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

今次係國際金融中心版本既721

講真係事實，無話煲唔煲大

Twitter做嘢

Push

其實個政權先係異見人士 少數派

大部份人民係支持民主自由

大撚把正當理由(支狗例外！)，簡單如大家族，身前遺囑處理，二奶戶口，etc

去twitter同所羅門講

尤其今日係聯合聲明簽署35周年

Arm

岩啦屌，比我就撤資啦

習曱平

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰線 ] 德國University of Münster學生會發聲明

文宣出動！

唔出刀，就係咁

香港法治金融體系終瓦解，制度中國化，資金還安全嗎？

香港金總終於接受網上會員申請啦

拉

打壓異見人士
中美打緊貿易戰
中國人咁憎美國佬
美資都算異見人士喎
咁有冇機會燒埋㗎

係咪可以要求制裁了？

唔係異見人士，係無辜市民

今日封星火, 明日就係多數反對派, 之後就係黃店黃經濟圈, 之後共埋一眾富豪
真正共產黨來了

推爆佢

絕對係

資金攬炒
唱美金啦

Push!!!

Pish

快啲走錢
唔走隨時冇得走

大家快d撳錢啦 遲早到大家呀

今日可以凍結星火，聽日可以凍結普通市民
到時普通市民就會叫「還我血汗錢」

離岸美元資產可保平安

又要重推

走錢保平安

凍結得星火
咁一樣可以因為歐美政府反對中共制裁中共而去凍結歐美企業資產
堂堂國際金融中心資產唔受保障
仲有hsbc 係咪又想被歐美制裁
hdbc資產喺歐美一定多過中港
搞大佢一定唔會係香港人死先

Teoi

it means that hk government can susupend any bank account without any reason

一定要推！
一定要落呢個決定嘅仆街孭大鑊！

一早做緊， 但係真係唔夠人得幾千retweet

黑警要凍結資金 銀行有權唔做？ 麻煩提供證據

有咩證據？ 黑警拉咗人向法庭申請凍結令，匯豐可以唔遵守？ 冤有頭債有主

Twitter 戰線全力啟動

玩Twitter 啦 係連登開post有鳩用

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

我要攬炒
十倍奉還

推！！

?

twitter火力全開！！！

文宣做嘢

求英文高手tag solo moon 同埋其他政客。
利申有retweet n like n comment，不過英文太廢所以唔敢tag.

Pushhhhhhhhh

P push

支持

泛黃公司d 錢 / 藍公司但多到政府流口水
小心了

曱近平

行動代號：燎原

幫你推撚爆佢

共狗死全家

push

動第一次全港罷買中國貨！殲滅紅色經濟圈

一齊養成「買之前，睇一睇，見到中國放番底」既良好習慣，一齊為gdp 向0發展而努力。我明白好難做到，但我地target 要係要多人一齊做，每人一個月買少最少100蚊應該好易

pish

全球撤資
我要攬炒

岩呀

推呢個

Ip

推爆 唔該

推 經濟攬炒 刻不容緩

Twitter

推呀

推啊屌！！！

個個都話TWITTER
用咩HASHTAG呀
集中火力推一個HASHTAG

唔撚係洗SOLOMON YUE被版呀

因為政見連戶口d錢都可以俾政府凍結甚至充公

Tui

推，全民twitter

全球撤資，我要攬炒

PUSH

721

攬炒啦，國際金融中心都係得淡笑

我要攬炒

係懷疑洗黑錢

煲大佢

求po內置頂 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典挪威波蘭
印尼

放此俾人retweet！

咩煲大？
根本就係

每人出一條Tweet
然後最重要係參加行動
咁多文宣自己睇下有咩行動

鄭立：對準政權是錯誤的；成功就是香港的東西的滲透度被最低化

經濟攬炒
攬炒之母好嘢

國際戰

真係要開Twitter ac啦各位連登仔please

全部做文宣，推post，咪再懶懶行

Twitter 戰線

推 呢單野其實好撚大鑊

推屌你

提防帶風撚

國際戰線大大力咁推

成件事根本就係凍結民主人士資金咁，狗方只係作啲理由可以堂而皇之講出嚟，當大眾係白痴會信

其實呢單無論做開生意個批商家定係用香港黎洗黑錢個堆都應該要驚

要講個埋抗爭基金係用黎點幫人 幫係邊到

向年輕人提供參與非法活動的報酬，咁捐錢比7警嗰D點計? 7警犯法有報酬喔!

呢個要大力推

金融中心

海外文宣手足
全力煲大佢

twitter見

真係痴線
以後邊個咁黎投資

強搶錢財

Posh

upup

攬炒啦
次次有少勝
大家就無心攬炒

你地話 攬炒係手段唔係目標
講得呢句已經露曬底牌
分分鐘你話攬炒係我地心願
咁先係賭枱上嚇到對方

我全力支持持攬炒

可行，會幫手文宣，推上去

點解冇人識講7警案既?

7警做犯法野，收捐款，冇事，點解星火會出事?

文宣呀唔該!!!

我完全幻想到啲有錢佬心諗做乜鳩呀明明聖誕開始回氣你班POPO搞啲咁嘅嘢

香港有二百萬異見人士，咁咪可以凍結哂資產？
李嘉誠最強黃絲咪好危？

Twitter 戰線死左去邊

推，攬炒

有親彭寶琴實冇好嘢

Bloomberg

tui

呢單野證明香港仲衰過杜拜
人地頂多都係禁人地當街打茄輪

啱

宜家要加埋禁止人權組織代表入境 徹底打壓人權

足夠理由俾美帝取消獨立關稅區地位

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名